[係你啊入黎啦] 大專whatsapp group

大家係咪讀緊asso/u 嘅同學仔想識下唔同學校嘅巴絲打
無論係考試功課問題 定感情問題
呢個whatsapp group 有唔同學校/major 嘅巴絲同你分擔下
宜家開呢個group 都有一年左右啦~
Group入面大約有40個人
GPA FIGHTER DEADLINE FIGHTER 大隻佬 鏗哥
得閒會約出黎食飯架
嚴禁厹入黎搵食
有絲打REPORT 即踢 ！

有興趣就填左去加入我地啦

到時見

輕輕一推

個gp係咪超過9成人都係asshole仔/走後門狗

推下先

填左